[少女漫] 惡役漫畫討論

只要係惡役我都睇！
專睇惡役，不論係日漫定韓漫，都可以討論！

惡役難度愈高，愈刺激！
惡役發甜愈多，食狗糧！
惡役千金是我生活的食糧！

惡役大全:
轉生惡役只好拔除破滅旗幟
反派小姐的男主人公
惡役只有死亡结局
惡役千金、塞西莉亞•希爾維因為不想去死於是決定女扮男裝。
小心那個惡女！
惡女的二次人生
姊姊把男主人公撿回家了
反派女主的時間沙漏
惡役的大發慈悲
某天成為公主
成為名垂青史的惡役千金吧！少女越壞王子越愛！

利申: 個post d字我9打, 純粹想搵鍾意惡役千金既同好

有冇百合惡役啊？

惡役千金流放後！利用教會改革美食過上悠然的修女生活

呢本男主好攪笑鐘意人又唔講

點解突然有一堆惡役千金類嘅漫畫
算唔算異世界轉生嘅作品演變而成？

btw作為惡役大小姐就該養魔王幾好睇

韓漫 魔女的逆襲

惡役只有死亡结局好睇

另外推轉生惡女的黑歷史, 女主d黑歷史好好笑

惡役死亡結局開頭好睇
好有意思 冇得講自己想講既野
只可以係預設對話三選一
真係有果種地獄難度既feel 同其他同類唔同
有真係game既feel
但解放左之後變左做單純easy mode純逆後宮

我的母親是被流放的原反派千金 有無人有睇呢套
後面劇情好恐怖

惡役只有死亡结局 邊度仲有最新漫畫? 依家漫畫人好似唔更新

可以當係，但依家D惡役唔一定係轉生

有睇漫畫
可唔可以劇透下

仲有好多講唔完 大概係咁

可能我鍾意easy mode, 作畫又睇得幾C服, 加上主角個腦唔係粉色

唔更新係因為追貼左, 生肉最新都只係38話

呢套個難度在於女主既心理關口，如果佢解決唔到成日覺得男主角會殺佢呢個念頭 都幾難end game

同埋我發覺 韓漫惡役轉生苦行系列好睇過日漫
依家睇緊一種套路 係暫時日輕改漫畫未有
就係轉生做暴怒皇帝個女
另一種類型既逃離死亡類型 係驚比老豆殺
又要從細開始規劃點先唔行差踏錯激親個皇帝
我睇果套叫 某天成為公主
依家第二季完左 就出第三季

我都有睇，暫時我覺得呢套 喺惡役千金類嚟講 難度最高
但第三季要2個月後
好鍾意路卡斯

我覺得呢套講畫風應該係T0 冇走雞
靚撚到傻 係老豆成個金閃閃咁
一開頭行錯一步又係死 不過非力成日搞到場面好好笑
中間女主同老豆相處到去初次舞會都好好睇
又warm又正
我都好鍾意Lucas 成日一副串過馬撚個樣真係好正
女主開聲又一定幫
BTW想睇父女親情多過女主愛情路線

韓漫仲有篇 好像掉進了女尊遊戲了 都係惡役主角 不過個主角係穿越到隻後宮game既反派皇女身上 而個game本身既主角已經同皇女既後宮夾好左要整死佢
啲畫風幾正下

又幾好睇, 但睇到第5話就要收錢, 有冇台灣正版

惡女的二次人生 好正，頭2集女主好慘，雖然係報應

百合：
我的首推是惡役大小姐

好多假惡役
明明好好人

惡役竟然有系列
本身一套都冇睇過
就喺尋晚！睇咗惡役千金女扮男裝漫畫
覺得超有趣！
之後第一次開咗輕小說睇
開啟咗新世界大門
目前連載得好少但我又睇得好開心
唔捨得追到最新進度
為咗解癮我可能會開死亡結局睇

呢套點解歸落惡役類？

唔知，讀落去個feel好似

大推轉生惡女的黑歷史

慢過閪但幾好睇

自稱惡役大小姐的婚約者觀察記錄

呢部甜到牙痛

多數都係輕小說改編
男性向小說就穿越異世界開後宮
女性就係穿越惡役改寫人生

惡役大小姐就該養魔王作者出左新作
重新大小姐正在攻略龍殿下

應該唔算惡役千金但我覺得都唔錯

thxx

但女主啲頭髮畫到好亂 又長又髮好似打結咁，每見見到都想拎把梳同佢梳返順我強迫症見到好炆好辛苦

劇情就okay la , 係果兩個阿哥好閪

唔介意睇輕小說我推介你去搵惡役始祖謙虛踏實生活下去，保證好睇

但係已經斷更咗

睇完 某天成為公主
覺得其他韓漫冇一套好睇過呢套
胃口吊大左

樓主可以睇下 比妹妹更善良 另一個名叫惡役的時光沙漏 都係同一套都好好睇！

公爵千金的愛好？

係但都係開咗坑
同時開埋拔旗坑
睇到第百幾話
但我睇女扮男裝同拔旗都開哂後宮
謙虛踏實我睇咗好耐 屌真係好踏實後宮呢
由細睇到大都係毒撚一條

咁最後果到叫有少少眉目既
不過呢套好睇就好睇在作者點迫害村長（同輝夜既真妃一樣

另外前排我睇過套同謙踏有少少似既惡役，大概叫你這女主角沒法忍受，雖然水準比謙踏底（我覺得）但勝在已完唔駛吊癮

想睇女主同爸爸解開心結

係囉，一周目人生聽曬壞老母話，帶嚟左破滅結局。希望女主可以搞掂佢個媽寶大佬

正呢

最近睇咗套 反派父親的攻略指南 幾好睇
但女主唔係惡役，係小說主角既老母既細妹 (即係主角阿姨) 去溝 男主角既老豆
都幾甜吓
可惜又係粉紅頭，韓漫真係好鍾意粉紅頭…睇到有D厭

好呀，岩岩追完一套得閒睇吓先

冇女主幫手的大佬，勁極有限

啱啱完咗第一季 又要等一排先有 男主顏幾高

粉紅毛 呢個都幾好睇
講貴族階級鬥爭 暫時仲未有正統男主角

BTW有冇人睇過女王的手術刀??
想知好冇睇

我有睇過幾集 感覺黑毛(公爵個仔？唔記得）似男主 睇到個皇太子表白我真係笑咗

黑毛好似好能細個
個皇太子又太撚On9
真心唔希望佢係男主角
同埋我覺得呢套冇男主配女主都應該好睇
講家族已經覺得好睇

女主都係得個16歲 佢應該都唔會大黑毛好多 頂多2/3年啦
睇到皇太子話唔介意做step father真係笑到仆街

女主心態二十幾啦
個皇太子個心態有問題啦
只不過係見女主似佢老母個樣
同埋我睇落去覺得皇太子個氣場太撚邪道
大仔打9皇太子打得好

睇完被廢棄的皇妃
有差唔多200話
好睇到哭撚左
又係比人斬首完之後回歸細個時候 loop多次
用左差不多十幾話寫女主角第一次人生慘撚到哭
比王子糟質物理心理都有 搞到女主大肚又流產 總之就大仆街
比地球穿越過黎既另一個女主角陷害
第二次人生不斷回避王子既婚約
又係分唔到究竟邊個先係男一
劇透心得：

同真妃一樣 明明應該係人生勝利組但時不時散發出廢柴氣息
睇到晚晚挨夜 就嚟睇完準備迎接爛尾
同圓城多啲糖就好
有冇完咗又好睇嘅惡役系動漫
睇你推介之前多手開咗惡役千金流放後
冇check佢完咗未

原來我睇過，但睇到女主搶咗細妹條仔之後 就無再有更新

我見佢啱啱完咗第一季 好似有40幾集
Btw 小心那個惡女 (惡毒女配今天不營業) 都正 又好睇又搞笑 可以睇下

另外， 非惡役類 網絡小說的法則都可以睇下 都推介！

作為惡役大小姐就該養魔王

小心惡女都睇到最新..
去邊度睇有40幾集呀?

成為名垂青史的惡役千金吧！少女越壞王子越愛！
都幾好, 但得好少話
黑肉男主 x 黑髮女主 幾啱我口味

呢套完結咗，我都有睇過呀
美型男子
然後果然所有女角都唔應該整all back頭

睇完呢個post去睇 中撚曬毒

呢套個女主角好得意

推介一套 惡役大小姐要轉職兄控
好甜
黎緊會漫畫化

網絡小說的法則睇漫畫係幾好睇 但係小說長到仆街 8 9集先等於漫畫一集 睇到懷疑人生

我仲諗住開始睇小說添 咁多搞到我有啲卻步
Btw Ching睇晒小說未？ 好想知女主最後點解係揀咗佢

未睇哂 我都係睇英譯 但係英譯未譯完 而家睇到漫畫進度後三四個篇章左右
小說咁長係因為描寫左好多女主角內心戲
其實唔悶既

睇漫畫覺得漫畫嗰邊處理得幾好 無咁累贅節奏快得黎又知女主角個心諗乜 唔會飛哂
睇左少少spoiler 但係spoiler都好長好複雜無睇哂 Ching有興趣可以上網search
見其他人講作者有機會寫if線 寫揀另一個做結局 唔知真唔真
btw覺得女主角個frd好正

離哂題添明明傾緊惡役

完全off topic
我都有聽過呀 好似話係真係有if線
想講一開頭真係企錯cp 點估到男主唔係佢
知道之後大受打擊.. 明明佢哋好甜

惡役類有無人有睇webtoon新出嗰套我奪走了公爵的初夜 雖然都唔太惡役 純粹係個女主角自己想扮 但係幾好笑 個女主角成日扮扮下又唔忍心同埋淆底

非惡役類推薦公爵大人的契約未婚妻(the reason why raeliana ended up at the duke's mansion)
呢套都好好睇 同埋漫畫都出左百幾集
男女主角都好正 漫畫第二季又開始入戲肉但係上網睇好似都唔係特別多人睇

畫風真係無得輸 仲要漫畫改左劇情好睇左
小說本身唔係特別好睇正正常常
但係漫畫個畫風同新情節搭救 成套野即刻升左幾個level

公爵大人的契約未婚妻好睇
依家劇情後面做到好多懸疑
開始拆好多伏筆
究竟女主穿越前呢個body本身既主人係諗乜
同埋真原作女主又係諗乜

呢套真係強烈建議

強烈建議睇?之前睇到70幾集放棄左 女主前世真係好撚慘 有無劇透比啲動力我追下

自從上次睇網絡小說的法則企錯cp之後好有陰影 睇呢套嗰陣feel到好似都企錯左 所以停追 諗住等知道邊個係男一先再睇

我知道咗女主最後揀咗邊個已經唔想再睇 點解可以咁m

有冇人有睇女尊
好好睇呀

睇完你呢句咁我都知佢揀邊個了 dllm真係企錯左cp

好癲, 又真係好鬼好睇

講到女主好慘
我就想推介多套
婚約者戀上我的妹妹
小說黎，講難度同慘度都係我睇過入面數一數二

Cls... 啱啱睇咗劇透 個女主次次都死得好慘 個妹真係賤到...

女主真係好撚慘
慘到我覺得佢去到後面都未被玩壞都係件奇事

真定假 有原作小說？ FC未架

呢套有原作啊
琴晚見到樓上個comment 上左網search 應該就真既

雖然睇漫畫都大概估到某個男角變到咁變態
可能係其他人搞成咁
但我都會含淚睇埋佢

睇親惡役只要死亡結局既討論無論中文英文
大部分都係傾大哥 二哥 病嬌同皇太子
魔法師影都唔見 佢其實係咪少出現到無討論空間
大家仲有無咩漫畫小說推薦下
online teaching 好得閒好多時間睇

二哥無可能!! 二哥係最乞人憎

魔法師唔揀 係因為佢太危險，好易整死女主

二哥後尾對女主都唔錯 都信任女主
反而大哥先係最無奈

唔識英文 無睇英文小說

多數呢啲翻譯英文用字都唔深得去邊 比想像中易入口 因為有啲翻譯本身可能都唔係英文人
加上用手機睇 有字唔明google translate都好方便
最大問題係有啲成篇都係google translate韓文做英文睇到1999
呢套我睇到百幾集嗰陣斷左 無左人手翻譯source 睇其他source 都係機翻所以停左 諗住等官方有中文or英文先繼續睇
唔知係咪最近睇得多韓漫韓小說英譯 做assignment 睇journal 都睇得快左
所以當接觸多啲英文都唔錯

除咗英文之外，睇小說認唔到人名邊個打邊個，有冇方法可以易認D

我自己係有中文睇中文 睇完中譯漫畫進度之後睇英譯漫畫 睇完英譯漫畫進度之後再睇小說
基本上去到呢個時候已經認得到啲名
但係如果係韓文名變英文多數難記啲 我會開頁筆記寫低咩色頭髮係邊個 對住黎睇 睇一陣就記得哂
有時中文譯得比較慢同埋有啲漫畫無人翻譯 所以願意睇埋英譯真係睇多好多野架

啱啱開始睇，睇晒你哋啲劇透。

時光沙漏係韓漫？

仲有冇高質韓漫推薦 呢排放假冇野做
想煲曬 比錢既都冇所謂
最緊要有中字

係呀 強烈推介！

今晚我就睇曬佢 媽的貢丸

依本真係好撚正 個女主係真惡役
同個妹鬥惡毒
睇到佢用搶人成功真係好撚high

講到好吸引 今晚就睇睇佢

悲傷的公爵千金蕾拉的逃跑之旅
又有新野睇

惡役也要談戀愛 好似都好正 可以睇下

追妻火葬場！
睇翻女主點樣虐鳩個王子好睇啊
個王子成日一副內疚既樣
好愉悅

睇到有post好開心！
最近睇緊成為反派的繼母
一開始幾輕鬆有趣
唔知睇到後面會點

睇到第10話，唔夠睇

正 btw 邊度有中肉/英肉

初夜幾唔錯，第一話就吃左希望唔會拖

呢套睇完小說劇透唔想睇落去

推惡女的變身
line webtoon 有台灣正版

有睇初夜
好正

btw 再婚皇后都幾好

呢套正啊 題材特別 雙女主路線 但係見到條仆街皇子同老豆嬲嬲地 決定儲多十幾集先多啲劇情先再追

再婚皇后睇到好撚嬲 幾時先可以離婚

今天也在求皇帝和我結婚
不要少看女配角 都推介

再婚皇后如果唔係倒敘講佢離硬婚同埋男主好正我應該一早棄撚左
今天都正 雖然我上面有講過 但係女主真係好撚打意 好想瘋狂摸佢頭 搣佢塊面份人仲要有少少鳩鳩地可惜最近休緊刊 無得j yeni bb了

睇人哋話小說要差唔多80幾話先離婚 唔知漫畫嘅進度去到差唔多離婚一半未 男主真係好得意 成日都怕羞到紅都面晒

今天第二季都唔知幾時有 好多追開嘅都開始休刊... 真係哭撚左 死亡又正版化要俾錢了

惡役只有死亡结局 被正版咗

快看真係好撚仆街
次次丹青啲翻譯一多人睇就正版
仲要譯都譯得衰過人
更新仲要慢撚個閪咁

如果丹青自己做正版就好
啲書又揀得好 譯又譯得好

我都覺佢做男主先好睇另外兩個又真係太冇挑戰性 利申紅髮派
王子嗰種唔明自己點解比人憎左但又好在意女主嗰啲位好正
好期待之後佢企喺女主嗰邊一齊虐女二嘅劇情

丹青成日自願做condom
唔想課比中資 以後睇英肉算

不要小看女配角都好過癮
但睇耐左有啲悶

真 課金都淨係課webtoon 繁體睇落都順眼啲
可惜隔離comico入啲漫畫愈黎愈差 完全課唔落手
快看殘體字睇到眼都盲 課金比佢仲要勁唔安全 真係睇英肉好過

女主前受收夠今日要咩都唔理，但咩都唔理先會最強攻略
無意識咁又令到前世好乞人憎既王子愛上佢
越得唔到先會愛

一路睇一路大叫離婚
明明其他一路睇一路叫結婚結婚

啱啊 ladybaby 都正版嘅話以後睇漫畫都要睇英文
btw g持台灣webtoon 正版
其實我覺得line webtoon正版嗰個模式真係最好
快看 一來中國野二來每個禮拜限時開一集
comico 又要逼你睇廣告睇晒廣告都冇得睇晒

btw 有套韓國漫畫 唔係惡役但係幾好睇
冇記錯都係丹青翻譯咗少少然之後比bilibili 買咗
丹青個譯名好似叫 關於二創被正主發現的那些事
第一季已經出晒？？？但 bilibili好似未出晒中文
因為唔想科中資 所以我係睇英肉
英文名係 I’m stanning the prince
好似幾冷門

其實有冇人知丹青係大陸野定係台灣野
見佢哋開qq 群 但係用正體

英肉已經有少少轉折 建議出到43~45左右去睇

原來係咩反派父親攻略
最初睇以為係個女攻老豆
屌原來係人地老豆

無人講 當然請給我精神損失費 哩套嘅

啱啱睇到你cm之後去咗睇 幾好笑呀
麥可好可愛 可摸耳同麥可一齊

如果想睇得爽就睇 最後再拜托你一件事可以嗎
狂犬姬

注定做男二

又名鮮血姬 成日搞到阿哥胃痛

可摸耳叫佢老母寫佢同女主角既故事

呢套好睇
畫又靚

佢阿哥都好可愛

邊個話暴力解決唔到問題

原來Line Webtoon可以為某幾話漫畫特別有BGM，一邊睇一邊播
會唔會太正

惡役只有死亡結局要預中後期個節奏會有啲拖小說臨結局前有少少奇幻小說feel？
btw可唔可以擺低套非少女漫但係好撚好睇嘅韓漫

line webtoon好多
好多國家嘅作品都好睇
你揾下完結咗嘅

我的id是江南美人
微不幸劇場
少女媽咪
只有你不知道 女人心機
北投女巫
與神同行 神的審判

依啲都幾好睇

痴撚線 睇左頭十集屌你
完全係計中計中計
未見過呢種題材
上一集以為中伏
下一集即刻講翻我專登比你以為我中伏

終於睇到一套野既第一女主角係超級邪道女

睇韓漫洗咗勁多錢而家好睇既都睇過咁濟
間唔中等吓更新算

可以，無咩所謂 keep返傾吓惡役就夠
我都係開post搵同好 至在傾得埋

鬼新娘好睇 雖然佢分左去愛情類 但我當治癒系咁睇
有啲故事好滾動 睇到喊左 但係畫風就麻麻地
呢套已完結 可以一次過睇

劇情類未完結既而家追緊陷阱 男女主角都癲癲地 男主角伏完女主角 女主角會伏返佢轉頭 暫時都幾好睇

少女媽咪好睇！！ 完咗

後面時序會少亂

以為一般俗套女一VS女二
原來最能FD就係佢兩個
畫風都係好高班

啱呀
btw想講佢韓文英文中文日文譯名都唔同意思hhhh

呢個唔重要啦....女一果種邪氣真係好J到爆
呢套野完全唔需要感情線
一路互相算計好睇

一開始就係比佢英文譯名(I want to be you,just for a day)同畫風吸引左 之後見到原來有中文正版就狗沖左去睇 估唔到中文叫惡女的變身

睇返先知原來正式英文譯名唔係呢個
不過每個譯名都幾貼切

女主角︰解決唔到問題係因為你唔夠暴力

「成為暴君姐姐的生存法則」呢套都唔錯
女主角因為故事早期就穿越返去，一早就疊埋心水決定求生路線點行
惡役女角而家係皇室個八婆公主，一有佢出場就好想兜巴車落去個八婆度
而家做到第一季完，應該2-3個月後開始連載第二季

唔知邊個comment介紹我睇 平凡女孩改造計劃 (我搵唔返)，真係好好睇，重點係一定要開BGM嚟睇，好發人深省。
*注 不是惡役/戀愛類

Ching 係睇英譯？ 我搵唔到中譯

我跟丹青漢化個進度 無搵英譯睇
啱啱睇咗99話嘅lady baby
嗚哇
白髮男主好靚仔ahhhhh

呢套丹青譯得好貼 好似都係差1 2集
btw佢地幾時先大個 好想快啲睇佢地做返大人

係，呢部都係由英譯入手
中譯就好似出得都幾慢同少，所以就無特別去搵

呢部個姊弟關係都寫得幾好笑，第一部就搞笑劇情偏多
我諗第二部開始會講返多d主線劇情

一百幾集都未大個 真係可能有四五百集先完

想知邊到有小說睇

英譯小說版之前比原作者report過
好多地方已經差唔多del哂

得頭105集有

北投女巫我都有睇comico嗰陣已經睇開 我心目中現代奇幻no1
其他mark住先 多謝推介

順便擺低套《全知讀者視覺》
韓國國民級輕小說 webtoon有改編漫畫
雖然唔係少女漫但係啲角色感情好正

改返錯字先
自膠一打

轉生惡女的黑歷史真心好睇，我覺得女主到宜家都係鍾意原著男主

啱啱追英肉追到ch.116, 但之後就冇再更新.
google 咗wattpad找到link, 但按入去就落曬架...
想問有冇分享/ 知唔知邊度有得追ch.117 打後的英肉 感謝

啱啱睇完黑歷史 屌 好心酸.. 女主做咩都有錯咁
一開頭仲要冇人信過佢...次次有咩事啲人都係沖去佢家姐度 冇人理佢...
好似得尤米先係真心對女主 希望最後唔好同索爾一齊

我好想睇原著男主鍾意女主
我記得我第一次睇呢套漫畫嘅時候 睇到喊咗出嚟 太心酸啦

沒啦 原著男主好中央空調feel 同埋睇個格就算鐘意左女主都唔會拋棄原女主 所以女主都係同尤米啦
啱啱都有啲想喊 女主幾時苦盡甘來

唉 所以呢d漫畫先咁好睇 睇到上晒癮

好似冇人睇sincerely i become a duke maid
呢套幾正, 女主對個男主正太好好,後來就係長大既男主瘋愛對上女主

女版 光源氏…
話說點解轉生完個樣仲老過轉生前

有睇啊但係女主角應該唔算係惡役

見到係無限流咁已經覺得好撚正
可惜漫畫先出冇耐，小說又淨係得英肉

始終係輕小說，翻譯啲英文唔難正常唔係毅進仔都99%會睇得明
因為小說有成551章，有人計過而家咁跟小說進度+畫師唔放假都至少要11年先完到所以我先走去睇英肉
個人認為呢套小說應該係有上帝視角嘅穿越系作品入面將「讀者」呢個身份發揮得最好嘅創作作品成日覺得好多穿越小說/game系成日冇發揮到應有情報
最精彩在於呢套其實可以睇成讀者、角色、創作者嘅關係探討論文作者好識係呢啲位加伏筆/高潮位推劇情+佢想表達嘅嘢所以伏筆收得好靚，睇完真係會明點解呢套做到韓國國民級小說

下面應該算係少少冇講劇情嘅劇透加密定先以防萬一

其實我有試過睇英肉，可能因為唔慣，明係明嘅，但我睇嘅速度有啲慢，所以睇咗幾章就冇再睇落去
不過既然要等成11年先出得晒我都係去睇小說好啲

我都係睇到80幾章就停左係到

agger

btw 唔係惡役但推 惡魔王子的救贖
男主好可愛

我有睇, 但男女主2邊都超有病
但後尾都幾好睇, 唉 算啦
睇唔到我想睇到既強女主, 有少少可惜

80幾打後先精采喎初期韓國歷史嘢太多係有啲悶

好睇！

婚約破棄を持ちかけられて十数年、そこまで言うなら破棄しましょう！

不過好似得日文，最新出到第二話
係由短篇漫畫集「惡役千金也會得到幸福」中其中一篇短篇嘅連載版
因為係短期集中連載，可能出5-6話儲夠一集就完

王子成日傲嬌話覺得其他人好過女主角e.g. 唱歌/ 跳舞/ 學識/ 廚藝/ 劍術……
大小姐都好努力樣樣都做足，滿足王子期待
但王子自己作死到話覺得同某個子爵千金相處個時識令成個場景變得平靜
應該就係同子爵千金相處得舒服D咁（sorry日文唔係好掂
女主角就一聽到終於忍唔住起火，直接話咁OK解除婚約啦
王子終於知自己玩出大頭佛，但女主角一直滴水不漏避而不見
到畢業party當日女主角叫佢拿拿臨快D爽手簽名解除婚約個時王子先講真心話出黎

王子個喊樣真係好抵死

唔係悶嘅 只係一停咗就冇咩心機開返黎睇
啱啱睇到90幾 有排睇

畫風又好睇，希望公爵可以幫雷普利解開心結

推介when the villainess loves 畫風好靚

多咗好多宣傳漫，唔知幾時先出

宣傳漫都無幾多套會變連載
但係年尾有好多漫畫休完刊

推介大家去WEBTOON 睇女主失格！
Cls....睇到個心好似碎撚左咁...
好現實 好真實..

一個極S一個極M
絶配啦

你啱

今日響webtoon睇咗呢套
一直都以為係懸疑恐怖漫
女主角一開頭就比男主角威脅
裝咗條屍響佢架車到嫁禍佢
睇到最新先發現疑似會有感情線
睇得多啲甜膩野
轉口味中意睇呢啲痴線病嬌男主角

我上面都有介紹過 但好似無乜人睇

女主角成日反cap返男主角好正

係，

公爵大人為何這樣/Why Are You Doing This, Duke?
韓國個邊已經完咗 91話
但個尾我覺得收得好急下

劇透

Webtoon課金都幾貴下

係咪 女性向既就要畀咁貴

3.x港幣一話，同買日本實體漫畫一卷價錢無差不多
仲以為網上漫畫會平啲

D宣傳漫既後續到底去晒邊

呢排好癲咁睇左好多惡役/穿越去小說既韓漫
惡役只有死亡結局算係我第一套入坑 好睇到小說都追晒
題外話 網絡小說的法則都幾好睇 雖然唔關惡役

我2樣都有睇呀!

之前諗住追埋小說 但係睇劇透我發現自己企錯左cp所以都係等佢慢慢出漫畫算

呢排睇左幾套都覺得ok
好多中文版好少 走去睇英文版
惡役/穿越類
綠蔭之冠 （the viridescent crown）
其實，我才是真的（Actually, I Was the Real One）
我的狼女王陛下（My Lord, the Wolf Queen）
魔女（This Witch of Mine）

Webtoon少女漫
今生也請多指教
女主失格！
少女的世界

下面可能少少影響睇第一套既觀感

聽講作者會出唔知special ending 定if線講佢地兩個做cp既路線 不過我都無再研究幾時出 如果係就好

Webtoon少女的世界真係好好睇！
仲有看臉時代都唔錯

有無邊套惡役係搞姬而唔係溝男人

除咗webtoon 快看 去睇英文
仲有邊度有得睇

推薦 惡役大小姐的執事大人
漫畫有10話 之後可以去輕之國度追小說
小說而家去到第三季 每星期多一話
一開頭係執事想拯救大小姐
然後班人講野真係好婉轉

少女的世界好好睇+1！推薦啊！

剩係諗到 我的首推是惡役大小姐

呢個有睇，劇情中間無啦啦勁快，個大小姐又無啦啦彎左

有套本身係promo漫 終於有連載
馴服暴君後逃跑（I Tamed a Tyrant and Ran Away）
暫時剩係搵到英文版
其實好多promo漫都好吸引 可惜得一話

我有好幾次都睇到流眼淚
第一季一開始啲畫風真係唔係幾啱口味
不過而家第二季啲畫風越嚟越靚

我發現最近已經冇乜惡役好追
所以係webtoon睇下愛情漫
睇返啲純愛漫畫真係好正

有邊套好睇？

Webtoon好多都好高質有d之前上面有人/我都推薦過

惡役系列
再婚皇后
惡女的變身
我奪走了公爵的初夜
女皇的後宮們
皇家婚約先保密

穿越/魔法/公主系列
某天成為公主
黑髮公主離婚作戰
我的野蠻萌友
魔女新婚日記
廢皇子的神秘愛人

日常系列
今生也請多指教
平凡女孩改造計劃
少女的世界
女主失格！

補充多幾個
繼續首推

次推

其他都值得一睇
do re mi 甜蜜樂章（快看已經結局咗）

而家大部分漫畫都響spoiler forum睇晒結局
係上面個兩套+惡女的變身冇原著小說，要慢慢追

睇左你推薦既陷阱同認識的女孩 真係好好睇

陷阱真係好正 個時追到去睇埋生肉
但依家要等第二季

睇咗一堆甜膩愛情漫
再睇陷阱，即刻好sharp..

上面推認識的女孩
跟隊推埋同一個作者既妖鬼王妃

多謝推介啊幾好睇

再婚皇后一路以嚟都睇到我好想打爆個皇帝！
今日個更新終於睇到我開心返少少

每個禮拜課金就係想睇女主幾時離婚
好想多d男女主既畫面 真係唔想見到嗰對狗男女

真！ ！睇到好嬲

我課金睇到最新！
竟然仲未離婚！！

其實，我才是真的（Actually, I Was the Real One）

幾OK, 唔知幾時先有下一季

潛咗水睇新番，依家上返水睇少女漫

the villain discovered my identity
又幾正

惡役大小姐要嫁給庶民
輪迴七次的惡役千金，在前敵國享受隨心所欲的新婚生活

呢套本身覺得幾好睇畫風都ok
點知好奇睇咗spoiler 就覺得麻麻地

結局劇透

有幾套畫風都幾靚
保護女主角哥哥的方法（the way to protect the female lead's older brother）
惡女是提線木偶（the villainess is a marionette）
爸爸 我不想結婚（father i don't want to get married）

咁架

吉賽爾夫人的鮮血
好好睇呀 18+嚟

The reason why Raeliana ended up at the duke's mansion 番外都就黎完 追左咁耐 好唔捨得 男女主角互動好得意 個侍衛Adam又好cute cute 可惜關於佢既故事講咁少

見到line webtoon正版左 啲最精彩既18+位唔知會唔會cut哂

仲有我的野蠻萌友(i raised the beast well)貓貓男主勁得意